流水有意 落花太無情

有緣相遇擦身又分離
琴聲悠悠輾轉到天明
最愛的人你在哪裏

幅圖咩人黎

Xx
I m yy

電影情人眼裡出西施入面cap出黎

死gay佬
你左定右

詩 恥笑me

聽過首歌

竟然 ?
以前睇亞視..某套外購片主題曲

雙胞胎 乜千金小姐？

係啊..我覺得又幾好睇

忘記了 我童年會睇不可思議遊戲

亞視我睇天線得得b 檬面超人 同戇豆

知道了